我終於知到小熊維尼點解無凍死到

原來有隻老鼠幫佢

就係咁，隻老鼠開始左露點既生涯

佢係男定女？

邊個佢

著件半節肚兜就唔會凍死？

條J都凍爛啦

咁要問下平平喇

小熊維尼

應該仔

但係佢叫winnie

名稱只係記號

你大獲喇，你話平平係萍萍

唔係叫啊The

free the nipple

Free the lin頭

仲有無人有問題

應該係女
因為平平無旗

乜旗，可否加上去睇睇